［以史為鑒］一人N件中史學教你嘅嘢

本人同或者好多連登仔唔同，係一件大中華膠，熱愛中國文化，讀書時因為鍾意中史，喺高中嗰陣明知好惡讀都㨂依科。

近幾年，中共同政府在明在暗都不斷散播一個信息，就係班後生仔唔識中國歷史，唔了解中華文化，先咁撚反共。有見反送中運動愈演愈烈，班仆街又出晒嚟屌香港中史教育。

聽完後我好撚嬲。

就係經歷咗5000幾年，我哋深切明白到，極權政府的無能、腐敗同殘暴，我覺得世界上無一個地方，比（中國人/香港人）更了解獨裁政府的禍害，因為我哋嘅祖先足足做咗幾千年嘅奴隸，有啲人成世被剝削、有啲人為富貴足舔上級春袋、有啲人為平安埋沒良心。

但今時今日，仍然有班狗奴才，為咗自身利益，去為中共/政府講大話粉飾太平，句句謊言謊語引導無知嘅群眾，令佢哋重新變回咗魯迅筆下嗰班麻木嘅賤民，批鬥想改變嘅人。

有見及此，我想發起一個運動，喺連登又好，喺個人社交平台又好，每人打幾樣中史教識自己嘅事，然後去Tag其他人，用群眾嘅力量去同依班仆街講：「祖先做咗5000年奴隸，我哋同我哋嘅後代要做返一個真正嘅人！自己嘅社會，由人民自己話事！」

「以史為鑑」中史令我明白：
#獨裁政府嘅殘暴和腐敗
#再叻嘅皇帝亦需被監督
#獨裁者為咗集權會運用各種冠冕堂皇嘅藉口

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

習近平，林鄭其實都係幫我地打緊工
做得唔好屌柒佢好應該

推

中史令我明白：
＃孫中山黃興就係勇武派
＃蔣介石如果無被張學良背叛，今日大家就少好多煩惱
＃救人的最佳方法不是打官司

中共從來無抗日
所謂平型關大捷只係偷襲日本支援運輸隊 非正規軍
真正在正面戰場撃退日軍既反而係國軍既台兒關大捷

中國從來沒有康雍乾承世

蒙古人被成為中國人

要有史官，為政者不但要對人民負責，更要對歷史負責；仼何朝代都終須一滅；報應；中共不可信

push

中學中史個史觀好多野都亂鳩咁黎
元朝>明明漢人畀人蒙古人打7,畀人統治,講到蒙古人都變漢人,中國人
其實班蒙古人只係用左漢人大部分既制度同文字
近代史>乜撚野中華民族>5大族 蒙 漢 回 X X (唔記得) >夾硬變左一個民族

睇返相,屌你連一條好D既道路都冇

滿漢蒙回藏
回同藏已經收左皮
滿蒙唔知

1. 中共係大仆街 為人民改善生活素質

利申：愛國愛黨，沒有共產黨 就沒有新中國！！